# memo

FPGA本第三章より｡


操作


入力
- BUTTON2: 数え上げる状態と､設定する状態を遷移するボタン
- BUTTON1: 設定する状態ならば､項目を f=(秒->時->分->f) の順に切り替えるボタン｡
- BUTTON0: 設定状態時に秒ならばリセット､分､時ならば1進めるボタン

- SW0 : 時刻表示の1周期の時間を､24時間と12時間にて切り替え｡ LEDG9==T => 12h, LEDG==F => 24h
- SW[3:1] : temp, 予備役

出力
- LEDG[3:0]: 10進法一桁目の二進法表示
- LEDG[4:7]: 10進法二桁目の二進法表示
- LEDG[9]: 12時間か､24時間か､､､｡
- 8segment led: 分､時